\begin{longtabu} to 0.75\textwidth {|X[1,c]|X[3,l]|X[6,l]|}
\caption{Przykładowy rekord ze zbioru danych (po ekstrakcji atrybutów uczących)\label{tab:study-simulation-example-dataset-entry}} \\

\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Wartość} \\
\endfirsthead

\multicolumn{3}{r}{\tablename\ \thetable\ -- \textit{kontynuacja z poprzedniej strony}} \\
\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Wartość} \\
\hline
\endhead

\multicolumn{3}{r}{\textit{kontynuacja na kolejnej stronie}} \\
\endfoot

\endlastfoot

\hline
1  & \textit{Dzień tygodnia}     & TUESDAY                    \\ \hline
2  & \textit{Pora dnia}          & 22-6                       \\ \hline
3  & \textit{Region ID}          & 65                         \\ \hline
4  & \textit{City ID}            & 65                         \\ \hline
5  & \textit{AdExchange}         & 2                          \\ \hline
6  & \textit{Domain}             & trqRT\allowbreak uxoMN\allowbreak F8jOM\allowbreak AUF1W\allowbreak qxMzmw \\ \hline
7  & \textit{Rozmiar reklamy}    & 300x250                    \\ \hline
8  & \textit{Ad slot visibility} & FirstView                  \\ \hline
9  & \textit{Ad slot format}     & Na                         \\ \hline
10 & \textit{Bidding price}      & 300                        \\ \hline
\end{longtabu}